黃子華-黃牛會唔會炒燶？

今次開26場，一場1.2萬個位，有30萬張飛左右。
公開發售雖然有15萬張飛，但好多比黃牛搶左，內部15萬都9成係比黃牛，即係黃牛有成15萬貨要散。

內地討論度唔高，雖然都有廣東人買，但唔會好似其他明星演唱會（例如exo，五月天）咁瘋搶。講緊呢d演唱會都有黃牛門口殺價放飛
fans好多都已經買到飛，買唔到飛又甘願比黃牛既人係唔係真係有成15萬人咁多呢？

黃子華都叫我地唔放買黃牛，大家點解又要比黃牛賺？按而家巿價，佢一張都食幾百蚊，你甘心咩？
我知人人都好想睇，但只要大家忍下手，到時先買，黃牛成手貨，個價一定靚好多

如果黃牛被迫要低價放，扣埋排隊既人工都好多錢，同賣唔出果d，一定無咩水抽。

所以大家一定要忍手啊！到時紅館門口等佢地跪住求我地買啦。

Ps祝黃牛全家百病纏身，不得好死

頭先開錯台 再開

屌我寧願唔睇都唔想蝕比班仆街

你同最唔撚團結既人講要團結

要打擊黃牛係應該低過原價都唔買
等佢人工蝕之餘，張飛變廢紙
啲人見平一百又狗衝走去買
黃牛班人拉上補下其實仲係有得賺

你睇子華最新個套垃圾電影票房都知唔會蝕

咁真係想睇
原價我食

我覺得會炒燶
過多個幾月睇住黎
話就話炒比大陸人
睇下到時點

燶硬 仲有班優先係開show 前一個定兩個星期前先收到飛 果時實一堆人放

你老味 我係青衣排撚左6粒鐘 一路排一路上網

但黃牛炒燶一次半次啫唔會破產

一年咁多演唱會，稍微出名果啲佢哋都炒

拉上補下，繼續健在

網上價都係班炒家自己做市，可能五月左右就會有新聞講班散貨唔夠快既柒頭炒燶

上次睇周杰倫尾場臨開場都仲有黃牛狗散緊飛
吔屎啦你.jpg

五月天d黃牛有唔少都要原價放啦
之前super junior 門口都有近原價飛
大家比d信心，唔撚好曬錢養班仆街啦

同埋好老實講

就算黃牛今次炒唔起

佢扮素人，係連登,fb 開個 post

"(黃牛死全家)買錯日子，原價放子華棟篤笑”

“(抵制黃牛) 公司要出 trip，原價放子華show”

你都唔知佢係黃牛啦

咁都叫可以原價買啊
起碼佢賺少左
而且比排隊班人d錢同賣飛d人力物力都蝕左

越近7月越平，未驚過...

我身邊有fd聲稱好憎黃牛
但又話自己買到就高價賣出去
好撚憎呢d仆街

無錯，facebook就係有呢個問題...
我都好驚幫襯錯黃牛
利申 fans但買唔撚到飛

我唔單只唔想蝕比佢哋，我仲想佢哋蝕到仆街
希望大家跌到原價都唔好接住

黃牛黨未必一次就死
但今次好多路人甲都炒埋一份
先殺呢班人炒燶左
等佢地下次唔敢炒埋一份都係好
之前五月天煲得好勁
而家開始有大把原價飛
仲見到有部分底過原價tim

要堅持